【香港永續經濟協會】【黃到金】東南樓藝術酒店 room68

【#黃金企業】HKBASE團隊今日又出發拜訪會員，實地了解各黃企嘅運作。今日我哋就到訪位於東南樓藝術酒店 Tung Nam Lou Art Hotel頂層嘅room68，了解TY Productions Limited點樣培育本地音樂人。大家如果有業務上嘅需要，可以直接搵佢哋傾吓生意㗎（佢哋除左做音樂製作和表演，場地亦可租予外界辦活動，當然就咁上去飲杯嘢都好正）！面對疫情，我哋要一齊撐起黃企！

公司名稱：TY Productions Limited
公司電話：63458949
公司電郵：litinyan@ty-productions.org
TY Productions Limited網址：
room68網址：
OpenRice傳送門：

▋延伸閱讀
有關香港黃金經濟圈的思考筆記／方志恒

【和你薦】黃企請留名：

#黃金經濟圈 #黃金企業家 #黃色經濟圈 #黃店 #黃企 #黃懲罰 #YellowEconomy #香港人生意 #香港人引薦 #永續經濟 #香港自強 #香港人加油 #願榮光歸香港

----------------------------------------------
香港永續經濟聯會：永續經濟．香港自強
----------------------------------------------
1. Email：info@hkbase.org
2. Website：
3. Facebook：
4. Instagram：
5. Twitter：